[DC]Dreamcatcher討論區(3) - 5.17 JiU大姐生日倒數

滑版少女 -MINX（밍스）是HappyFace公司于2014年9月18日推出的女子组合，由Ji-U、SUA、SiYeon、YooHyeon、Dami五人组成，團名「밍스」表示「野丫頭(말괄량이)」的意思

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而官方暫未公布Dreamcatcher的粉絲名稱。

成員介紹：

JiU 祗攸

姓名：金祗攸/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：
Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

Special Cover《Lucky Strike 》 - Maroon 5

Special Cover《Into The New World 》 -少女時代

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

屌你啦公仔 1001唔開po

好彩有夏天爸 ...

係啦屌佢個屎忽哎 ...

今日射左波 係屋企打機

人渣

登連上炫佳為

豬仔

憤怒的人 挑起紛爭
忍耐的人 止息紛爭
不家唔好咁勞氣啦

你特登果下抵屌嘛

賢賢老公留名

今日大隊長孖橙好似極厚皮 ...

新post留名

JiU老公留名

咪臭係
我豬仔

推下先，仲未第2頁

怪我地囉

我見真人都無留意架 …
不過睇相好覺之嘛

咁串 … 咁我問左果個問題
你應該唔會想知答案架啦

你下次自己見先問啦

多左飯

始娟真係好正

接埋收工岩岩好
袛攸心情好好 … 好多飯問佢生日想要咩同有咩活動

我始娟緊係正

佢好鐘意同飽婆羅咪
一個佢 … 一個裕賢 …
不過裕賢係俾飯撩多 …
東東都好玩 … 我嗌 東東你什麽鬼
佢望住我做口型你什麽鬼

我緊係知先用呢句啦

賢:嘩哈你看看你
東:(韓)你邊度學番黎架
賢:(韓)上次個飯教
東:什麽鬼
賢:什麽鬼 ~ 你什麽鬼 ！
東

kst 2100 vapp
袛攸

[訂閱三萬突破個人V live公約實行!]
今晚9點捕夢網Vapp頻道
將會播出 '祗攸的要約會嗎? '

8點V

同我約會

對唔住大佬
刀下留丁啊

仲諗住返到屋企打鋪機
都話女朋友同game係敵人黎架啦

開波喇

[Dreamcatcher's Note] EP.17 드림캐쳐 데뷔 100일 기념 이벤트 '악몽을 잡아라' 비하인드

冇人貼

點解要點蠟燭

你頭先好撚型架

咩問題?

無啊老爺
老爺唔好啊 少奶就返架啦

公仔 d 問題 …
你真係想知

係咪玩"我獨自戀愛中"?

明顯係
但無得揀

hi

yo

聽完首really really入黎留名

我賢賢世界級

歡迎呀

CHASE ME 已過 3M view count ...

台灣 dreamcatcher 站下蛋有做緊 5.17 祗攸生日留言活動 ...
留言用韓中兩個版本咁交到祗攸手上 ...

大家有咩想同祗攸講 ... 快快去填啦 ...
要時間翻譯 ... 唔好太遲

今晚6:30忙內V

忙內唔係單拖 V ...
要有人幫 ...

咁咋架

要我幫

有人豆一豆係好既 ...

似乎係打拳喎

我豬仔一拳打到佢入深圳人民醫院啦

利申住緊

你豬仔其實有 d 怕醜 ...
不過真係好好件頭 ...
責得死你架猴哥兒 ...

有D怕醜一拳KO唔到公仔

我豬仔啊
Btw盤骨碎裂

明知自己盤骨唔好就唔好追咁多巴士啦 ...

呢SET相要睇全身囉,裙咁短

呢SET衫要睇現場囉,裙咁短

同我單眼

係呀斬開兩個星期 gb

係香港睇去彼岸啦
imbc 同 yt 唔得架小朋友

今日音中

敬請期待 ... 惡夢第三部曲 ...

真正gb完了
打歌打左好耐咁,年頭到而家

會有好結果的 ... 做完日本宣傳之後應該會準備 ...
其實 good night 算好成功 ...
佢地既目標係年尾 show 有份唱 ...

我豬仔

聽日哂你個衰相俾你豬仔 ...
叫佢第時見到呢個香港黎既飯直接星把落去 ...

佢會愛上我

咁我爆埋話你之前鐘意夏榮 ... 跟住到雪娥 ...
而家先輪到佢 ... 睇下會點先 ...

V

下 我專一豬仔喎

咁專你又唔係 v 同你豬豬傾計...
係度吹水 ...

未完 ... 但係堅唔知 ...
佢有 d 慢熱 ... 而家放 d 暢順好多 ...
我估都係個零鐘 ...

慰妻d野今晚先啦

開心死佢咯 ...

應該就完,唔打機了

我今日有講定聽日大田見 !!!

你買幾多隻中?
定係一兩隻必中

六隻兩個 ...

必中咁喎 ,應該最後一次FS喇喎,
下星期都過日本

係 ... 女人睇得好準 ...
我原先想做八隻 ...
佢話係大田係真唔撚瀉 ...

最後+袛攸生日喎

係首爾入錄影都唔爆 ...
有幾多人咁神心追落大田 ...
btw ... 買左禮物 ... 寫明左係 "香港某個討論區 dc 飯" 一齊送 ...
未必夠台灣邊咁貼心 ... 話無風筒就送三個貴野 ...
不過都係小小心意 ...

比埋link佢

可能你係第一個(香港)飯添

有神 快拜

我唔係 ! 一定唔係添我可以答你 !!!

俾 LINK 都有諗過 ...
但係唔知佢地幾時睇同睇到邊個邊 d ...
一陣睇到裕賢果張 gif 就唔好 ...
所以唔寫算 ... 淨係話係一個好似佢地 cafe 咁既 forum 有幫佢地搞左一版 ...
有好多飯支持 ... 叫佢地有機會要去香港 ...

其實我都幫公仔個撚樣嗌到條問題 ...
問忙內對香港印象係點 ... 忙內諗左一秒 ...
半嗌答:
"想去 ! 如果有機會想去 !!!"

做得啱, 俾佢地見到咁多 就唔係幾好.

都係 ... 未同世界民化接軌既韓國人好撚抆塞 ...
勁撚過度敏感 ... 你根本估佢唔到佢諗到咁同咁撚錯 ...
所以都係小心為上 ...

飛 bra 果張呀 ...

呢張?

好彩無寫 LINK ...

又post呢張

但係佢係咪真係知香港係邊架

你都恰既 ... MAMA 係邊搞點會唔知 ...
你當人地村姑咩 ...

開車 ...
長征開始 ...

大田？

有幾遠?

大田 ... 三百公里左右 ...
京釜高速 ...

E 原來無喎 ... 得兩百公里唔到 ...
土炮果然係叻過 GPS ...

好正套衫 ...

都有好多鐵飯係 seoul 追落黎 ...
認得幾個 ...

咁都有得幫 ?

o拿我最多話 "有個香港飯叫我同你講佢愛你"

教jiu幾句廣東話

好玩死鳥 ...
暈暈地 ...

我俾人電 !!!

好暈 ... 暈大浪 ...

條片

MTFC 好多獨家果陣 ...
佢果條我係金祗攸超撚正 !!!

下蛋上左鏡

祗攸同大家講 ...
多謝你地既禮物同心意 ...
亦多你地係另一個地方都支持佢地 ...
希望好快就機會見到呢個 cafe (佢地鑋係唔慣用 forum) 既大家 ...

我盡左力架喇

比link啦

你地要就自己俾啦 ...
不過我勸大家唔好 ...

我仲暈緊 ... 我俾祗攸同雅雅電死左 ...
東東聽到國語就輕鬆 ... 佢其實都好好笑 ...

唉 好想見一次呀

我買左辣鴨脖俾東東
佢見到眼都突 …
我叫佢唔好食太多住 …
去日本唱唔到歌一陣

呢頂野仲好玩過隔離果次 ...

嘩哈你看看你

呢頂唔係陰間使者帽黎咩 [
/quote]

흑립
男裝韓服好重要既部份

閔大人頂帽

我第一時間都係諗閔大人
閔大人 豁出去~ 這吻別似覆水~

陰間使者個頂唔係咁架咩 睇gag concert成日見到 [/quote]

其實黑笠 ... 係兩班 (貴族) 同中人 (貴族庶出或者常民出身既技術官員)
又或者儒生都會用 ...

一次過滿足晒兩個願望

咪住先 咩your pig啊

有冇fs片睇

會唔會攞我包楚味鴨頸出黎吮骨 ...

我娟

想俾東東吮我條頸

你係鴨 ...

同東東打邊 ...

趕唔切啦

收 CAM 可以盡情食喇 ...
頭先食到揩下揩下咁 ...

佢都係掛住講野 ... 邊到食到 ...

嘩勁哦 ...
有韓餓伏到東東食完飯 ...

屌 東東一野掃曬碟牛落去
我個人好憎咁做

DAMI 째깍째깍 시계를 멈춰
次次都改動作,真係有人CUT

脫飯了?

一路睇一路:仆街淥咁耐 食肥牛定牛肉乾啊

利申我愛東東

唉兩邊都係唔行 ...

主唱其實近睇唔錯 ...
不過佢真人係好撚長氣 ...

聽日THE SHOW,後日冠軍SHOW
都仲有喎,都未GB

下星期佢地十幾日日本行都唔知點算,
應該冇韓飯跟掛,跟到都拍唔到片

日本你真係唔洗瀉喎兄弟 ...
堅 ...
一定紅過本土 ... 你都唔知班泡仔話佢地咩 ...

兩隻主打都好j-rock feel

見到 d 泡菜仔講野就炆 ...
kpop 主要市場會移位架喇 ...
照睇快 kpop 會變成主要市場唔係韓國既音樂 ...

係喎,有好多歌都好歐美FEEL啦

唔係人地特登做歐美 FEEL ...
係本土個市場接受能力太低 ...
再咁困落去唔會有出頭 ... 一轉型就死但係玩同一個型耐個市又話你悶 ...
出面 d 錢又多 d 歌路又闊 d ... 惡評又小 d 對 artist 又尊重 d ...
你開公司計 ... 你有咩理由可以拒絕放自己團出去放眼海外 ...

呢 d 係韓國人抵撚死既表演 ...

韓仔幾時死

哦,原來你講向外地發展
有市場緊係去啦,咁細團本地跟本好難玩,外面D FANS可能仲多過本地添

已經開始唔係細團細公司 ... 日本台灣東南亞大陸亦開始唔滿足 ...
你睇下 yg 果 d 排左幾年既雙主打戰法 ... 同埋佢地有一半以上飯係外地 ...
之前係要紅左先出去摶紅 ... 而家個餅大到韓國人唔睇但係勁多海外飯 ...
以後可以係外面紅左先諗番唔番去應酬下本地個市場 ...
又或者好似 yg 咁孖主一本地一打外地大包圍 ...

o拿就咁隔離 d 野唔批評喇 ...
不過 ... 有時 d 野 ...
時間證明一切啦 ... ok ?

唔係咁講既 ...
不過意氣之爭有咩必要 ... 況且呢個 trend 根本就無永遠既 the best of ...
其實大家都係鬥長命 ...
你咪睇下以前到而家邊 d 公司 d 團真係團團長命隊隊襟撈咪知囉 ...

你大鑊啦, 某團都夠膽彈.

是咪有大戰睇

O拿我講明呀
我無彈過果團呀 ... D 女無罪既 ...
人人都有努力 ... 千錯萬錯都係公司錯 ...
你唔會話某團個腦細唔撚係自以為是既死仆街正撚屌黎卦 !!!

d公司識唸就快d國際化啦
cafe都係啦
聚集到更多外國飯既地方更強大

要難搵到個地方好難 ...
其實 dc 算玩好多 twitter ... 都好算好有用 ...

喂大佬呀 ... 人呢 ???

今日有歌打都無人講野 ...

cb左點算

我都想知 ...

btw 睇番工都好開心 ...

仲有 mini FM

同裕賢兩個個頭 ...

甩出黎喇對眼 ...

呢隻咩色?
都幾靚

寶藍色黎 ...
同裕賢拍埋好正 ...
裕賢都染番哂紅喇 ...

Me都係藍毛毛......
情侶頭

Jiu

又話末放 結果連mcd都仲有得上

老是常出現

係囉搵笨的 ...
不過可能唱 kcon 有優惠 ...

可能唱完kcon番韓國仲有得打歌

應該係因為無人貼
除非唔係

頂住先

d 飯叫佢扮 sexy ...
笑撚死

始娟應該忍唔住笑

今日好型囉DAMI

點賣法

點買

要人係韓國入數+收貨先得

b 個 q 版係 note 果個造型黎 ...
個造型好受歡迎 ... 而且認唔到堅要打 pat pat

剩係敢買A

A

大脾 ...

出埋呢D奇怪野
點買呀

LOVELYZ今日一位見到袛攸跑番轉頭搵美珠,唔通識既?

買唔到啦 sosad

我大姐大脾

其實咁既造型黎講呢 ...
你又會覺得可以係咩袋先 ???

一陣生日會唔會有V呢

堅唔知 ...
不過都係半個同鄉 ...
一個忠南一個忠北 ...

流星巴幾時走

丫夏,你看看你

要起下底鳥,
仲有DREAMCATCHER好似冇咩其他隊親菇

要曬兩個袋好無

喂唔係講笑 ...
基本會話 ... 唔弱
你咪撚講到好難明就得 ...

2036 咩唔通 ...
緊係出年中秋啦 ...

我睇埋隔離 w 團演會員閃喇 ... 我女人留低因為 h 男團又 repackage cb

出slogan都好丫

妖女 ...

都好合理
袛攸識我 美珠又識我
我介紹袛攸俾我美珠識

今日theshow個頭好立

袛攸生日粗卡

生日粗卡

생일 축하합니다
생일 축하합니다
사랑하는 민지씨

happyjiudayy

jiu姐姐生日粗卡

召喚美娜巴啦

扮暴風女神?

未執行李今鋪

有手機遊戲執左隻歌做主題曲 ...

手痕爆左隻 東東

我兩隻都係抽到東東

2隻都豬仔

今日SHOW CHAMPION

可能係太遲鈍太蠢咋

又話cb左既
聽日有mcd,後日音銀同阿里郎

以靜制動呢 d 野你地唔明架喇 ...
咩都唔知 ... 以不變應萬變 ...

開V

你 ?

哎東芬蘇 ... 囉 ~~~

睡衣 ...

好有女秘書 feel

係喎10點半

其實金祗攸本名叫 김민지 !
Kim Min Ji ... 有飯叫本名果陣 ...
唔好以為係 21 果個 ...

原來播緊，我vlive唔彈

係喎
我用第一頁韓名search唔到
下次加番祗攸韓文藝名

眼鏡娘

韓文藝名係 ... 김지유
佢 15 年去台灣果陣同 MINX 台灣 FC 寫果個中文都係係
祗攸

有D網寫 金珉祗

本名譯音可以係 ...
不過本名無正名過 ...
佢地係微博用既都係正名左既藝名

咁即係真名正名其實都未CONFIRM
除左東東
(P.S. 我發現東東第一頁圖死LINK了 )

無錯 … 一音多字
지 可用用好多字
智知芝袛子寺之止祉 ……

JIU BB

今日預錄 MCD 實好危險 ...

屌你

我知你想 ...
不過我唔入 ... 你地慢慢 ...

佢望住我笑啊

我衝上台奶爆賢賢

咁我直接等睇新聞 ...

當Jiu係夢夢咁搖

有內哄打交睇 ...

你過左去咩

我係呢邊成兩個星期喇 ...
證明你幾唔留意我 ...

我知你有去fs呀
我話公仔

隔離成班過哂去呀 ...
不過佢地 ... 緣慳一面 ...

你望住個mon打飛機渣

召喚我俾少少誠意好無？

note 18 出爐

番去睇

好好笑袛攸

我都未，但好似有英字

今日MCD

今日到我bb開v

扮科學家

玩蛋

整到一pat野

佢真係好癡線 ...
其實佢同祗攸好難分邊個 kai d ...

無啦啦完左
唔係煮蛋咩

其實不停fing隻蛋做乜?

我估好似之前d小學雞搖熊仔餅咁掛

始娟對手做咩呀 ...

享受樣

整雞蛋布丁

眼鏡裕 ...

好靚女

直頭係啦 ...
勁有女人味 ...

原本又話東京 ...
點解又會走左去清洲音銀 ...

媽呀我好亂呀 ...

係咪lastday先去kcon呀？

今日simplykpop

祗攸 (素) ...

音銀
GB喇

嘩哈 ! 你看看你 !!!

音銀官方咁好既
今次有得留言

音銀係戶外搞既?

點解d觀眾可以咁冷靜

係咪出發kcon了

咁多隊fans緊係啦

飛左 lu ...

日本行程大發 ...

岩岩係金浦送機 ...

馬尾裕 ...

露膞東東 ...

跟埋機場

好近嘛 ...
又方便 ...
有三個認得我地喇 ...

又著得幾好睇喎

去場fs就認得

我地唔止 fs 喇 ... 我全部都傾過計架喇 ...
咁你知我果一個外國腔韓文有幾強 ...
加上佢地飯未算勁多 ... d 大神佢地全部認得 ...

極速到埗兼出場 ...

愈黎愈鍾意Sua
完美既女人

跳得 唱得 Rap得 又靚

仲好嗲架

專心睇con啦你

咁快到左仲去埋kcon
唔駛抖咩

不如話佢地唔想抖
唔應該抖

44:44
今日紅地

係 10:15 (-44:44)
嚇死啦邊有咁遲先出 ...

個主持cut 9多美技

Btw好想啜爆我豬仔啊

170520 DREAM CATCHER "Chase Me" KCON 2017 JAPAN

170520 DREAM CATCHER "Good Night" KCON 2017 JAPAN

開拖咪開拖
打我好了

豬豬

豬

報過平安先 ...

好有空虛感 ...

正呀，可以日本玩成個星期了

好想去 有得揸手有得簽名有得自拍

渣已左 ...

直頭有爆鼻血感 ...
撓起個頭幾好睇 ...

流星巴下次cb仲追唔追

又係東東中招 ...

要睇情況呀 ...
因為六月第二周我又飛番過去追隔離團 CB ...
要睇佢地點排 CB ... 七月八月其實好撚熱 ...
我又好撚怕熱 ...

米王
成日周圍去

米乜鬼哎 ... 而家唔行唔通過多兩年行唔郁先揼春咩 ...

今日便服 ...

韓流新星大獲成功 ... 日本 fans 高度關注 ...

祗攸生日採訪 .... 想要既禮物係 ...
音放一位 ...

嗚呀 ~~~ 套衫重出江湖喇 ...

仆街 ... 奶野 !!!

好似有八少睇喎

好事不出門
柒事傳千里

🤦🤦🤦

大家黎啦 ...

做乜貼恩熙? 踩場?

우주！우주우주주！우주주주！

呢啲機會

宇少手足大撚哂咩
sor 真係大哂

可以揸著住呢套衫既dc

我都想揸

估唔到呢套衫會重光 ...

駁唔到

呢套衫
真係好想一野撕開佢

終於番到黎喇 ...
香港時間三點頭 LAND 喎你地最後好似 ...

做乜check住人地喎 怕丑架嘛😽😽

睇下隻灰滋有無俾你打到空解嘛
你谷到咁恆上雞

又係東東

d火谷左幾日谷到生非滋喇

你同房辦事不力 ...
我一陣幫你話佢 ...

點解日本場有自拍咁好架

宇少人係大圈
dc人係宇少入面個小圈

如果我舉隻👍埋去會點

其實韓國 fs 問都有機會得 ... 因為我得左 ...
出境果日都有 ...

東東

做乜貼我

公仔b

講咩不行?

笑死

好少人
個場地好熟面口

個飯叫始娟俾護照相佢地睇

東東好似FEEL到始娟好煩咁喎

條片個 title 係
始娟：大拿鑊喇 (feat. 韓東)

始娟真係好煩膠

婆羅咪好架 ...
佢好好玩其實 ...

豬仔啊

直變曲喎今日

日本見面會好少飯拍咁喎

活動期間唔俾影相
有特定影相時間 但勁短
影得一個成員就完

上面d自拍又得喎，可能工作人員啦

自拍係活動內容黎
買碟抽特別活動劵

抽卡上癮

我早就睇化，每次都抽唔中本命

有賭未為輸, 買多幾隻就抽得中.

我兩張豬仔齊
你要唔要

二輯我有
無一輯

實體係圓
不過好得意 … 笑得最甜

豬仔！豬仔！豬仔豬仔豬仔！

豬圓

想奶把頭髮

tim啊

佢奶你你奶佢囉 ...

雅雅企埋去好難扮長 ...
應該要換東東 ...

好正

佢真係好癡線 ...

點呀你兩個

大姐個含春樣

錫錫囉，咩呀

咁咪會變左我同你錫錫囉

間接 bobo ...

官方成日續小續小漏d相出黎
其實同一晚影

咁先好 ... 唧牙膏 ...
唔係一野出哂 ...

見到豬仔即出啦我

你睇下醫生啦
咁後生就咁唔好架 … d 女仔唔鐘意架

正喎,有得玩埋AMSR就好喇

又黎多美CUT

好想做米奇

人黎 ... 拎包杜鼠強俾樓上兩個食 ...

jiu sua

唔好意思打擾一下，本身都冇乜留意呢一團，但自從聽Good Night之後開始有留意Dreamcatcher，首歌真係好好聽，真心高質 。

小弟整左個Stage Mix希望大大們可以支持下。希望有咩意見即管提出，第2條試整，唔算好完美。

某gu團就係第一條(不堪入目全部用youtube片下載極低清仲好多冇就到位，純粹片尾畫面一定要有一條片/播放清單先夾硬塞下去)。

希望可以支持下

剪得好流暢

話時話 good night 兩百萬左原來 ...

首首主打都好正 試過都話正

歡迎 ...

其實兩隻 side cut 慢歌都唔錯 ...
emotion ... lullaby ...
有空可以試下聽 ...

長期古惑樣 ...

邊到有碟買

信和一樓同地下Minishop都有

唔撚係卦 ...
lullaby 係我鈴聲 ...

thanks

lullaby 好好聽 ...
超好聽 ... 你去 fs 問佢地鐘意自己邊隻歌幾個都會答呢隻 ...

有聽 都好正 咁多首之中 good night 真係無得輸

佢地唱winner 首 really really 都唔錯

新圖出爐 ...

咁唔同既 ... 始終都係 cover 左人地歌 ...
其實除左 really really ... 仲有再次重逢的世界 ...
lucky strike ... 同埋始娟單拖隻 Treasure ...

絕對 show 左唔同 d style d 飯睇囉 ...

好想睇佢地快D上綜藝 佢地好癲好正

嘩呢個真係鐵飯拍 ...
由 CB 追到去日本咁多日仲要 ...
唔怪得祉攸實會同佢打招呼 ...

佢有時真係好呆 ...
個樣 ...

lullaby 同 emotion真係好正
佢地唱慢歌都好屈機
仲要個個都唱得

AGGER~

未聽過清聲 live 唔敢話好得 ...
不過應該唔屎得去邊卦 ...

都玩左3年 唔會差得去邊掛

又無人

有阿

申脷

豬仔係咩樣

佢申脷同我調情

屌好撚似

痴線嫁...

我始娟b
好想咀落去

乸爛隻 MOON 呀 ...

姐姐們真係好錫豬
踎係度就算

好鬼靚

貼下豬腳

哦 !!!

日本咁多場見面會真係一條片都冇

日飯唔似韓飯卦 ... 又或者規矩唔同 ...
未去過日場唔知 ... 其實相都唔算好多 ...

可能真係好唔同，室外場以為都有d鏡會影下

基本上日飯唔會影相
同唔係phototime個陣唔俾影

東東 ...

啲歌超好聽

歡迎
人都唔錯架
多 d 留意下哎

如果走埋去fd zone豬仔
佢會唔會扁曬咀咁打我話我好衰

玩頭d

八千轉兩米車

有新人啊

我仲以為笠住底褲

Who?

呢個都好靚，求名

JiU
同你上面問who個個同一個人

jiu bb

好靜

因為我好撚忙

又出呆樣 ...

知唔知幾時comeback？

岩岩先gb喎 我都想佢地快啲cb

照數最快六月底到七月

數到嘅咩

計番上次 chase me 宣傳期完到 good night cb
今次加埋日本呢個星期應該都係咁上下

應該好快會cb
期待下一部曲

一條友洗完四架車

多車
rich

四架爛車咋

你唔好咁啦 ...
係曬就搵四條比堅尼妹妹番黎一人洗一架啦 ...

愈黎愈多人

最緊要係今日星期六 ...

我愛李佳泫

新飯留名，D歌好高汁，岩岩開始聽埋MINX果首Will did you come to my home 真係唔明點解會紅唔起

呢團真心好高質 台上台下又好反轉魅力

呢首我覺得好難聽

見仁見智啦 我就係比首出道歌吸引到先知minx呢隊野 我就覺得首歌幾特別

腳腳 ...

出道歌乜都聽唔到
剩係睇到腰同埋腳

整條傳送門俾未聽過既朋友

短髮真係

咩料 ???

KAI 到 ...

新髮型喎

張張合照忙內都坐係度

臨尾果段海豚音

今日日本FM

好快就到尾場 ...

同地方開2場?見上下唔同

清版好睇 D

邊有唔同 一張拉後啲影姐

每個動作都kai

佢真係長期 KAI ...
d 相 kai 樣多過唔 kai ...

好 KAI ... 但係又唔知點解好正 ...
特別係佢同祗攸個 d kai 笑 ...

塊臉圓咗

日本食好西

圖左好睇 d 啦 ...
之前太尖 ...

六月一, 二就有韓國商演行程喇 ...

終於有喇
等fancam等得好苦

咩黎 ???

Will手制啊fuck u

嗚呀 D 人好惡架唔知問下都要俾人插 ...

宇少手足大撚晒咩.

邊估到仲有 wii 手制咁 out ...

又出番整核彈果日 D 相 ...

佢想拮我好耐架喇 ...

豬仔v咪玩wii sport囉
扮曬野

宇少手足最撚惡

你咋 ... 唔好拉隔離班好爸打落水呀 ...

以上談話內容只代表果隻公仔個人立場
同其他 W 版爸絲 (如果有絲) 無關

呢隊野曲風幾rock幾正喎

聽日有FIFA U-20 World Cup應援公演

新飯

一番韓就有行程
等飯拍

Gb左都仲有新飯

好事黎架 ...
證明曲風都可以吸到飯 ...

日本行程 ... 끝 !!!!

\

無眼既卡卡西 ...

Pretty jiu REST

너와의 모든 순간이 꿈만 같았어.
꼭 돌아올게. 조금만 기다려줘.
사랑해 지유야

講明 I WILL BE BACK ...
我估係當兵之類既私事唔追得住 ...
條友都算堅 ...

係youtube無意聽到呢隊女團D歌竟然咁大膽咁rock
正

得閒聽下 side cut 慢歌 ... 同埋 cover 人地 d 歌啦 ...
敬請期待惡夢第三部曲 ...
不日上市 ...

我要比卡超

我要晒

仙氣係個爐飄出黎 ...
去打邊爐好多仙氣女神啦 ...

東東，始娟: 不了

仲係好 fit ...
無乜攰既感覺 ...

公演

靜撚到呢
幾時先可以隔離咁

即係邊度?

隔離 w 團呀

哦 你講其他團

你寸哎
你再寸下次咪問我係韓國 d 野

友團都係靠圖+某幾個變態佬推po啫

W團無得比啦
而家都算旺嫁啦
睇下本月__個po先係拍烏蠅

D人未出晒啫

仲有Axxxx

公司都真係幾好,CB完都仲有SPECIAL CLIP

剪接神終於出新片了

L團,O團都少啦

呢度算好好彩架喇
有你地

耶咩呀耶 ... 除褲啦笑 ...
我搞掂你仲要搞埋隔離幾個 ...
我好忙架 !!!

搞我老婆?

及早就醫

其實佢係想搞八少爸打 ...

上台好型落台好kai既豬仔

好似好gfable

既然無人 ...
唯有出下 __ __ __ 推 post 大法 ...

JiU BB

cute擔當

再黎 __ __ __ 推 POST 大法 !!!

假忙內

佢地要準備 dream concert 喇 ...
希望佢地完成目標年終 show 有份唱 ...

大叔與小妹 ...

豬仔真係好多表情

右邊係大叔, 左邊係小妹

俾女圍 ...

同一場口 … 似曾相識
幾個月前係 w 團

波娜姐姐

有得上電視

呢個 MISS look 真係好 __ __ feel

片呢?

暫時最鍾意呢兩個

左秀雅右裕賢 ...

留意今日會出 dream concert 呀 ...
記得睇直播 !!!

乜佢地都有得玩

已經有咁既資格 ...
不過可能係應該好早出場

170602 드림캐쳐 (DREAMCATCHER) 'Chase Me'

170602 드림캐쳐 (DREAMCATCHER) 'GOOD NIGHT'

170602 드림캐쳐 지유 직캠 - 체이스미 Dreamcatcher Jiu fancam - Chase Me

170602 드림캐쳐 지유 직캠 - 굿나잇 Dreamcatcher Jiu fancam - Good night

其實係咪有份?

唔似有 ...
但係之前 line up 又有名架喎 ...
紅毯唔見 ...

好似無去喎
Dream con開始個陣東東仲搭緊車

點解你知道東東去向

私生飯

佢係渣車果個司機 ...

高手既野你地唔明架喇 ...

miss ... 快點 __ __ 我 !!!

終於日本行程有少少相啦

good night 最後活動 fs ...

鬼影都無隻 ...

琴晚張孖邊豬都無人貼

點解冇綜藝

冇人識DC

上一次周偶應該會好d

週偶好難上
就快一星期要做多日先掂

哥哥我都殺

要睇祗攸喇 ...

[무작정 퀴즈] 드림캐쳐 K-POP QUIZ DREAMCATCHER

幾時的事?

五月廿七晚果集 ...
五十八分鐘左右開始

人靚又跳得又唱得又kai
好難唔特別多飯

豬仔變貓仔

到底送咩個個 O 哂咀 ...
好想知 ...

一人一幅畫

g ~ o ~ o ~ d ~~~~ m ~ o ~ r ~ n ~ i ~ n ~ g ~~~~
搣 ~~~~~~ 時 ~~~~~~~ lee ~~~~

真係有圖都無人

冇計

你打個電話過去叫佢地快 d cb

係 咩事...

死喇打錯左過隔離團添
冚線 … 嘟嘟嘟 …

應該開始排舞錄音

打錯隔離團
隔離團就CB

打過去有條叫夏天既男人問你咩事仲唔係打錯 ...
係 ... 隔離就 CB ... 我兩邊都咁愛 ...
(其實唔止兩邊)
希望 dc 都好快見大家 ...
雖然六月好多巨頭排左 cb ...#
#lme

晚晚睇good night ig片囉

果 d 只係可以止到下咳 ...
醫唔到好耐 ...

無法子 ...
有時都係唯有翻炒糯米飯

返兜會釋出致癌物質架

好波都不仿一睇再睇啦 ...

咩波?

答唔到 ... 住

BXNX

完打歌先黎有新站

_95819

死啦我又唔明 ...

個 post 完全唔行 !!!

950819

V 中 !!!

話好掛住我地呀 !!!

正 !!! 有新 note 睇 ...

識貨呀下果然 !!!

咁都得

一直沿用同一作曲家
用同一concept
真係好緊要

concept 同作曲家又未必要一樣既 ...
如果長期玩同一科又會好悶 ...

其實最緊係團人有無能力 ...
同埋點做 d 令人接受既轉變去吸新飯 ...

起

捕夢網

居然會係呢個 MV 出現 ...
導演想講咩 ...

俾番呢度 D 人我呀 ...

過隔離post搵

幾時先死得爆呢個 post 先

一 gb 就無哂人 ...
唔心急先奇 ....

橙

無晒人
我豬仔

變左你豬仔咁耐果條 CSL 都唔出黎 ...
證明佢唔係真愛 ...

東東放假番左屋企小休 ...

出唔到 gif 呀你

睇波的女子 ...

應該係走左去睇韓國盃 final ...

冇人

你以為 ...

咁岩見到twitter有人po炸

失蹤人仕

推極唔爆POST

得我一兩友係度發神經 ...
緊係唔爆啦 ...

就爆喇差幾個

二姑二姑 ...

你諗多咗